# Zariogame

## Idée général : 
	Faire remake de mario avec des zombie dedans :
		-le joueur incarnera un joueur(moustachu de pref);
		- pourra se deplacer sur des plateformes;
		- les ennemies seront des zombies;
		- but atteindre le point de sortie des niveau ( 3 au total);
		- il pourra tuer les zombies a distance (range 10-15) masi munition limitées par partie;
		- sinon il pourra les tuer avec un coup de couteau (range 1-2 case);
		-les zombie retire 1 point de vie par contact; 
		-peut etre faire en sorte que si le zombie vois le joueur il se dirige sur lui;
				

### Version 0.1:
		-gerer les mouvement du personnage:*
		-generer le niveau à l'aide des bibliothèques(monde en 2D)
		-creer la fonction sortie 
		-création des plateformes 
		-creation vie du joueur

### Version 0.2:
		-générer les zombie
		-generer dégats
		-liasion des niveau
		-augmentation du nombres de zombies par niveau
		-creation des action d'attaque pour les zombie
### Version 0.3:
		-génération d'arme à feu 


